而家出街乜都無得做,係咪只有去行山先得?

而家出街乜都無得做,係咪只有去行山先得?

就係因為個個都咁諗
所以而家行山啲人重多過旺角

星期六日去行山先